用黎擋雨就叫做雨具

用黎擋太陽就叫陽具

ok la

ok

太具

_
l l
l l
l l
l l
l l
O O /10

日具

光具

耶穌細個玩既叫

耶具

係聖玩具。耶穌大個玩既叫？

聖玩具

成人聖玩具

係耶撚